[秒經] post你個測速上嚟

用緊SingTel

CSL 將軍澳

csl正常應該得2x mbps
你有冇發覺開頭過唔到30 定一定 之黎突發50再慢慢推上百？

0235 中環街市 數碼通
已過公平用量

CSL 已過FUP

收皮啦 樓主根本曲線想曬自己係外國撚

英國giffgaff

長沙灣地鐵

sor，我住香港嘅